【特稿】命運播弄「保」不住後「方」

【體育】巴黎聖日耳門門將保方，連續兩季在歐聯16強因爭議12碼遭淘汰。最想得到的歐聯錦標，依然不能到手。

巴黎聖日耳門周三歐聯16強次回合1:3不敵曼聯，拉舒福特補時階段的12碼，再次粉碎聖日耳門門將保方的歐聯冠軍夢。令人遺憾的是，上季效力祖雲達斯時於8強遇上皇家馬德里，首回合負0:3，次回合一度領先3:0，結果補時輸一個爭議12碼，慘遭對手淘汰。

記得上季保方不滿球證判罰12碼，結果因抗議吃紅牌出場。周三，派斯奴甘佩比禁區内被對方的勁射打中手部，球證看過VAR後判罰12碼，保方吸取過上季紅牌出場的教訓，沒有因過激抗議而領紅牌。這位門神最終未能救出拉舒福特的12碼，再次無緣歐聯冠軍。

保方征戰歐聯多年來，一直未能獲得冠軍，去年夏天加盟聖日耳門就看中球隊的超强實力，可惜到頭來還是敵不過命運，此戰甚至出現接波甩手被對方補射入網的情況。

面對命運和自己的過失，他再次頹然離開球場。

去年夏天加盟聖日耳門就看中球隊的超强實力

前年領前4球比疤反cup, 上年比皇屌打, 有幾超強